[邪惡音樂台] 我屌鳩你新假期 (原：脂肪葡萄)

聽歌請按我：

早前有連登巴打喺度出咗個post求唱
小弟拎咗去唱
改詞巴打話唔想落名所以比小弟全權負責處理
於是我就聯絡咗狙擊新假期嘅page嘅admin
佢一口應承咗我

在此特別嗚謝改詞巴打
混音嘅 雪人也出火
幫手整MV嘅 進擊新假期page嘅admin
多謝咁多位

原曲：陳詠謙 -《脂肪葡萄》
改詞：連登巴打

出親街 越黎越肉赤
下下食劣食 食到有腎結石
極夢寐 誓神又願劈
心諗 去試下唧

面前勁多花款 款款都分數負
鱈魚硬海膽苦 人嚇到叫救護

明明係紫色色素晚晚講起
明明食拉絲芝士臭過頭皮
人人做抹茶控並冇道理
心諗 各有各老味
明明係高手隱世晚晚講起
人人又點樣分到燕瘦環肥
明明係跣鑊你話介紹你
心諗 我屌鳩你新假期

伏又食 食完伏又再
再中伏但係 伏到意料以外
打飛機 廢長文標語
拉桿 佢替你改

作為劣鳩fans 一街屎點敢餓
市場劣質偏偏 人個個愛折墮

明明係紫色色素晚晚講起
明明食拉絲芝士臭過頭皮
人人做抹茶控並冇道理
心諗 各有各老味
明明係高手隱世晚晚講起
人人又點樣分到燕瘦環肥
明明係跣鑊你話介紹你
心諗 我屌鳩你新假期

明明係紫色色素晚晚講起
明明食拉絲芝士臭過頭皮
人人做抹茶控並冇道理
心諗 各有各老味
明明係高手隱世晚晚講起
人人又點樣分到燕瘦環肥
明明係跣鑊你話介紹你

心諗 你班木契幾時死

高質

高汁

新假期

新假期幾時入嚟

我屌鳩你新假期

極邪惡

推

好好聽
極高質

感謝

D歌詞好高質

柒叔

食個紫薯雪糕先

幫推

屌鳩你新假期伏鳩我

幾時出多個版本做果籽

新假期膠集
[url][/url][/url][/url]

要睇有冇人寫

謝謝

咁高汁冇人推post
連登真係垃撚圾

都推咗唔少次架喇

咪得你同雪人推囉
Between作得好好

再次多謝你支持
填詞人會睇到你呢句架喇

其實首歌反應都算好好啦

雪寶混音真係世界級

你係...？

好撚高質

多謝你地幫推
新歌就快推出
請繼續支持

正皮左

另外叔叔係咪舊登果個？

係呀係呀

多謝幫推

好正

個個廚師傅都係神級好懷疑班新移民寫稿毒撚係唔係過度自卑定點
個個識煮野嘅廚師都當係神咁拜同吹噓真係當自己係狗定社會殘餘物丁屎都要驚訝

屌。。。。。

再過黎推！